太古城傷人全片，灰衫係大陸狗黎

灰衫講d廣東話一聽就知係大陸人黎，咬議員果陣扮癲

0.18講野根本唔係普通藍絲，紛紛鐘大陸狗監都唔洗坐

［警世］唔好咁易受風向影響

個「狗」字好明顯支那口音
(我唔閪打你，我打狗)

又話神獸去咗邊度

推

冇人覺得係收錢斬人？

5名傷者
2危殆
2嚴重
Icable fced

大陸狗根本只係皮外傷

制造混亂